We saw the European Cup, Madrid had all the fucking luck

又幾好聽

pish